呢排男朋友好似好大需求

成日趁我訓個陣 搵碌野頂住我

搵番你碌野頂番佢

轉身頂返住佢

人地怕醜

有愛咪做，你開Po 潤單身狗好咩，我好耐冇做了😢😢😢😢

幾耐

一年了😢

慘豬

樓豬同居？幾歲？

又黎gay post